搵人1齊去the script 演湯會

唔知哩度有無人聽the script 呢
但係佢地d歌真係好正
同埋佢地4月黎香港，聽日就有得買飛
個演唱會會係九展，所以我諗要1早去排instead of 跟queuing number
如果多d巴絲1齊去 到時有個照應會方便好多

Im not moving ~

有 點聯絡你，佢地會唔會唱番science & faith d歌

唔知佢到時會唔會唱番舊歌
好想佢唱breakeven同the man who cant be moved 嗚呀

幾年前係九展睇過

pm我
我會開個whatsapp group

正唔正？

個場係咪好細

你有無tg

有呀
jassie922

正呀
好多abc 囡囡

唉好想睇但要返工
仲有咩方法買飛

online ticketing?

驚咩，the script 香港唔係咁出名，第一日斷估都唔會買晒

係既 但係如果係跟queuing #入
但係又遲買飛就會企到好撚後

其實我到而家都唔知係咪聽日10點開始賣飛

真係無人去咩

我淨係鍾意頭2隻碟，都仲係叫pop rock band ，之後就

hall of fame
每次好灰聽完都有正能量

今隻碟先攞命

輕鬆買到zone a

輕鬆買580$
點解咁正既band咁易買
反而欣宜開紅館會爆server

所以想聽翻science and faith, 但唔知今次佢地會唱邊幾首

Google一下the script setlist
就會揾到今個tour唱乜

最新隻碟好辣殺

有nothing同埋for the first time

no man is an island 同rain 幾正
其他就

d sound mixing

買左880

rich

仲心大心細緊 無朋友會聽the script live

買左580

幾年前喺外國揸過旗
Paint the town green

買啦 組團一齊去😻

之前以為佢地唔會再黎香港
$880抵比啦 可能一生人得一次咁既機會
下次再睇 希望係去愛爾蘭睇

心大心細緊......
但九展個場真係嘛嘛地......

For the first time

屌，睇完setlist，第一隻碟得2首
Before the worst都冇

冇frd識the script 要單機去

cause if one day you wake up and find that you're missing me

買左580

利申單機

其實單機既ching可以放低你既tg 組團1齊

好似好少人買咁

我都覺

setlist

係咪可以組團

已買
好鐘意#3

單機睇

希望唱多啲舊歌 新歌真係麻麻地

而家仲有無得買？係咪有都會好後

成半年後先睇到 好難等但又好期待

when a heart breaks no it don't break even

條list幾好j

what am i supposed to do when the best part of me is always you

都唔明點解佢地d歌咁正都好似唔係好多人識咁

因為The Script打卡都冇人知 所以冇港女文青

我都係⋯
係頭兩隻碟覺得好聽
個陣都仲未出名

變哂

聽rain果陣我心諗邊撚個唱
1定唔是我danny bb

咁耐無出新碟出首trendy啲衝下人氣姐
其他歌會.....

Oh

係幾catchy既但係唔係我心目中既the script 囉

買咗880 好期待

巴打都係第一次睇the script ?

依家買仲趕唔趕得切
Imagine Dragons已經唔抱希望睇到
唔想連the script都睇唔到

係呀 鍾意咗佢地好多年
但以前太細個唔完全識欣賞

我都覺首歌同佢地風格唔係幾夾

得一支公唔知去唔去睇好

去啦

都係得自己一個人去睇

岩岩睇個售票網 依家好似仲有得買?

頭兩隻碟之後第3隻都冇咩點聽
仲記得第一隻碟係以前高登巴打推介
嗰時傾緊有咩新碟好聽

鍾意左7年 終於等到

880既朋友 入場時睇下有冇pick執 因為sound check嗰陣都會掉左好多落地

佢地首 for the first time
我覺得呢個mix 幾好睇

我兩個concert都去 好期待

我地組左個團 如果想join我地可以放低你既tg

可唔可以跟機 依家係售票網睇緊啲飛
心大心細去唔去
聽緊The man who can't be moved 以前中學雞個陣係咁聽鼓勵下自己

tg

有志同道合一齊去應該都開心既

For the first time 真係好正

一支公未敢買飛住，不過我見到仲有得賣

放低tg啦

我都係

tg: Iloveuniform

together we cry~
上次係Hammerstein Ballroom一支公睇好正

一支公真係正咩

睇過九展啲Live 差到

我都諗緊 身邊冇fd聽the script 唔想單機 但難得佢哋嚟香港又唔想錯過 好糾結

一支公買左

求add入 tg group 諗緊去唔去

有呀我諗 點會賣曬 香港咁少人識the script

If you could see me now

lm

hall of fame 呢d歌點會冇人識
而且呢年幾d mk都聽英文
佢連coldplay都聽，script 點會冇人去

唔睇呢個post 都唔知搞live
唔敢話fans 但好中意佢地既歌

可唔可以add 我tg ?

買左飛一條友睇

tg

未買飛 無friend識the script，打算單機睇但糾結緊買880定580好
tg:

多咗2張580 有無人要
Tg lihkgkaka

一個人買左880
tg:

推一推